2017了Android仍然無一部機比得上iPhone SE

Note7爆破能力比se好